「黃絲三寶」係未來日子只會繼續受打壓。

醫護 教育 社工
呢三個都係用嚟保護弱小既職業
唔敢想像全面赤化會點。

先有清算罷工醫護
再告陳虹秀暴動
家下連老師都除牌

呢三個職業最多藍絲

ture

中央直接order架啦

以為係推,拉,Block添

唔熟行頭，可唔可以講多ｄ

冇左呢三個行業，香港玩完

醫護膠層大多係藍，但細細粒既好多都係黃，只係無得做到咁出面（被滅聲）

真
雖然成日串老師係教蓄，但係12年免費教育，個細路對missy多過對你

串老師，係因為學生處於反叛期姐

出黎做野就知外邊d人賤過老師多多聲

你係連登講呢啲冇用架 大把連登仔恨不得呢三個職業既人死清光 連登仔屌呢三個職業仲屌得多過黑警呀

日日150個都唔夠，共產黨知要由根本出發幫香港人洗血

我都係有嗰句講嗰句姐

立會護理、教育、社工長年係泛民票倉，點撚藍？
醫生代表陳議員都明顯偏黃

咪係, 都唔知藍乜鳩, 依家共匪落晒order要搞教育同社工, 如果係藍使撚搞咩

自己果行都唔保護自己
叫人保護你
果然係香港人 最緊要外判俾人地做

社工真係好on9
明明自己既工作就係保障人地既權益
但係其實自己都俾人剝削

冇係香港讀書？全部教畜來
雨傘個時讀緊中學 好記得佢哋啲嘴臉

社工就係篤灰慣犯 成日報警

請善用起底功能

剝削
做順民咪可以繼續出幾皮野糧囉

嗰啲所謂既中一個社工幾份分，又0.1 0.5咁，高層就高薪厚祿
問題係老師社工呢啲所謂「專業」又冇得用嚟移民，其他都仲話捱幾年可以走佬